有無人搞緊android轉ios whatsapp紀錄既野???

好撚煩, 岩岩轉會ios, 搞whatsapp紀錄搞左成晚, 有無巴打成功例子研究到點搞

Lm 比左兩舊買backuptrans用 去到最後還原嗰陣出事 而家WhatsApp未有得比我電話號碼驗證住 等聽日 希望搞得掂

same

好耐以前android轉7+用backuptrans成功

用返an

有冇巴絲用過iTransor for whatsapp，睇佢個操作好容易

backuptrans 搞掂

4年前用backuptrans
無問題

留名 睇解答

an俠應該衝入黎勸下樓主繼續用返an，an俠話咁好用做乜轉iphone

之前整過 整左兩個幾星期 可能我desktop太慢 同埋fail過勁多次先成功
留意返人地send比你既media有得睇返 但你send出去既media就會無左

我係用backuptrans

我都煩緊呢個問題 一路冇轉會

係點樣fail法想知有冇人同我一樣都係明明話successfully transferred 但係跟住部電話直接show flashing apple logo 要入DFU mode直接變翻原廠setting...仲要過唔到

backuptrans 有無成功報告
仲有咩方法

呢個掂喎

多數都係過過下野突然斷左
你可以send email問下cs 佢地覆得好快

backuptrans無用既，我用另一個牌子既快樂版輕鬆解決

叫咩名？

whatsapp真係好廢
咁多年都無跨平台backup

dr.fone出，唔記得左個名

我之前用呢個一晚搞掂 不過都成兩年前

同我一樣, 白蘋果閃, 整左一晚+今朝

試過得 但 90% data
自己再試試

做咩要轉會？

Android 咁free

同你一樣

這個嗎??

backuptrans 就(3 devices - Lifetime)

不過難用

dr fone 就 1年期
還有itransor 1個月期

上面兩個 睇介面 就易用過backuptrans

上年試過，足足玩左一整天。最後都唔係全部過到

itransor

記住係得一個月期 同記住取消自動續期 好奸

最易最平?

想問下用左一排iPhone
如果想將舊an 機ge WhatsApp 記錄轉到依家部iPhone 記錄fix 埋一齊
有冇可能做到？

Backuptran最後一步搞到我部機開唔撚到機，開機係咁Loop白色蘋果 Logo.... 之後比多200蚊轉會Dr.Fone，屌又簡單又快，唔洗搞乜柒Itunes煩到痴線

一樣.... 勁撚後悔信咗人地推介

用左imyfone 顯示成功轉移,但最係開唔到機 係咁loop白色蘋果logo
點搞

以前轉會係要拎返android wtsapp入面個chat record sql放返去ios個wtsapp

轉唔到 啲紀錄冇晒

Telegram 真係好用過whatsapp勁多 都唔明點解無乜人轉用telegram

以前由ANDROID轉IPHONE都由鳩佢，乜都唔轉，由頭開始算鳩數

我都係重新開始

我都係

lm

我買左，仲可以用兩次，$89俾你

重刷, 上網睇有教學, 要用itunes搞, 會清data, 我尋晚都試過

有咩更好方法 轉whatsapp資料去新iphone到
唔想又死機

用支那fone

其實 backuptrans dr fone itransor 三間都係

“iMyFone”是中國深圳iMyFone科技有限公司的註冊商標。

成功送中

“iMyFone”是中國深圳iMyFone科技有限公司的註冊商標。

搞咁撚多野 用翻AN咪算囉

icarefone 係咪都係中國公司
同埋連登仔推介嘅backuptrans係咪真係外國嘢

有無人夾錢用Dr.Fone? 有既請add我tg: polybse

全部都係大陸支那牌
Tenorshare - icarefone
Wondershare -XXFone

Backuptrans 就十年都唔改下個數位簽章,
Guangzhou Suyi Commerce and Trade Co., Ltd.

比左錢用AnyTrans – WhatsApp Manager

thx 巴打
咁都幾難搞全部都係大陸公司

用緊Dr Fone搞緊WhatsApp transfer
大概二百蚊有找
琴日收到機之後就用咗勁耐時間先處理到備份嗰個步驟
呢一刻仲還原緊10%
希望成功啦
時間成本好高
電腦都要預番30GB左右空間去處理

小學雞

我買左backuptrans 2舊水
仲有兩個devices quota
有興趣可以搵我share
Tg @hk6216

過咁耐？

google下，大陸網有開心版

衛訊買機係咪有得過？

Wondershare Dr.Fone Toolkit 找到了

有冇巴打用icarefone，我一禁transfer嗰掣就show Hi, we are updating the Transfer feature. 噚日開始都係咁

你想食屎 唔通阻你咩

點解8號風有人會去海邊游水？

icloud server都係大陸

所以唔明點解咁多人鍾意用wtapp
我用messenger 唔洗轉

IT狗唔洗開飯?

支那區apple id 先係支那喎
你隻三叔打手又喺度玩抺黑